<?xml version="1.0" standalone="yes"?>
<FreeXml xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
  <Losungen>
    <Datum>2017-01-05T00:00:00</Datum>
    <Losungstext>Die Finsternis vergeht und das wahre Licht scheint schon.</Losungstext>
    <Losungsvers>1. Johannes 2,8</Losungsvers>
  </Losungen>
	<Losungen>
    <Datum>2017-01-12T00:00:00</Datum>
    <Losungstext>Welche der Geist Gottes treibt, die sind Gottes Kinder. </Losungstext>
    <Losungsvers>Römer 8,14</Losungsvers>
  </Losungen>
  <Losungen>
    <Datum>2017-01-19T00:00:00</Datum>
    <Losungstext>Von seiner Fülle haben wir alle genommen Gnade um Gnade.</Losungstext>
    <Losungsvers>Johannes 1,16</Losungsvers>
  </Losungen>
  <Losungen>
    <Datum>2017-01-26T00:00:00</Datum>
    <Losungstext>Und es werden kommen von Osten und von Westen, von Norden und von Süden, die zu Tisch sitzen werden im Reich Gottes.</Losungstext>
    <Losungsvers>Lukas 13,29</Losungsvers>
  </Losungen>
  <Losungen>
    <Datum>2017-02-02T00:00:00</Datum>
    <Losungstext>Über dir geht auf der HERR, und seine Herrlichkeit erscheint über dir.</Losungstext>
    <Losungsvers>Jesaja 60,2</Losungsvers>
  </Losungen>
  <Losungen>
    <Datum>2017-02-09T00:00:00</Datum>
    <Losungstext>Wir liegen vor dir mit unserm Gebet und vertrauen nicht auf unsre Gerechtigkeit, sondern auf deine große Barmherzigkeit.</Losungstext>
    <Losungsvers>Daniel 9,18</Losungsvers>
  </Losungen>
  <Losungen>
    <Datum>2017-02-16T00:00:00</Datum>
    <Losungstext>Heute, wenn ihr seine Stimme hört, so verstockt eure Herzen nicht. </Losungstext>
    <Losungsvers>Hebräer 3,15</Losungsvers>
  </Losungen>
  <Losungen>
    <Datum>2017-02-23T00:00:00</Datum>
    <Losungstext>Seht, wir gehen hinauf nach Jerusalem, und es wird alles vollendet werden, was geschrieben ist durch die Propheten von dem Menschensohn.</Losungstext>
    <Losungsvers>Lukas 18,31</Losungsvers>
  </Losungen>
  <Losungen>
    <Datum>2017-03-01T00:00:00</Datum>
    <Losungstext>Dazu ist erschienen der Sohn Gottes, dass er die Werke des Teufels zerstöre.</Losungstext>
    <Losungsvers>1. Johannes 3,8</Losungsvers>
  </Losungen>
  <Losungen>
    <Datum>2017-03-08T00:00:00</Datum>
    <Losungstext>Gott aber erweist seine Liebe zu uns darin, dass Christus für uns gestorben ist, als wir noch Sünder waren.</Losungstext>
    <Losungsvers>Römer 5,8</Losungsvers>
  </Losungen>
  <Losungen>
    <Datum>2017-03-15T00:00:00</Datum>
    <Losungstext>Wer die Hand an den Pflug legt und sieht zurück, der ist nicht geschickt für das Reich Gottes.</Losungstext>
    <Losungsvers>Lukas 9,62</Losungsvers>
  </Losungen>
  <Losungen>
    <Datum>2017-03-22T00:00:00</Datum>
    <Losungstext>Wenn das Weizenkorn nicht in die Erde fällt und erstirbt, bleibt es allein; wenn es aber erstirbt, bringt es viel Frucht.</Losungstext>
    <Losungsvers>Johannes 12,24</Losungsvers>
  </Losungen>
  <Losungen>
    <Datum>2017-03-29T00:00:00</Datum>
    <Losungstext>Der Menschensohn ist nicht gekommen, dass er sich dienen lasse, sondern dass er diene und gebe sein Leben als Lösegeld für viele.</Losungstext>
    <Losungsvers>Matthäus 20,28</Losungsvers>
  </Losungen>
  <Losungen>
    <Datum>2017-04-05T00:00:00</Datum>
    <Losungstext>Der Menschensohn muss erhöht werden, auf dass alle, die an ihn glauben, das ewige Leben haben.</Losungstext>
    <Losungsvers>Johannes 3,14.15</Losungsvers>
  </Losungen>
  <Losungen>
    <Datum>2017-04-12T00:00:00</Datum>
    <Losungstext>Christus spricht: Ich war tot, und siehe, ich bin lebendig von Ewigkeit zu Ewigkeit und habe die Schlüssel des Todes und der Hölle. </Losungstext>
    <Losungsvers>Offenbarung 1,18</Losungsvers>
  </Losungen>
  <Losungen>
    <Datum>2017-04-19T00:00:00</Datum>
    <Losungstext>Gelobt sei Gott, der Vater unseres Herrn Jesus Christus, der uns nach seiner großen Barmherzigkeit wiedergeboren hat zu einer lebendigen Hoffnung durch die Auferstehung Jesu Christi von den Toten.</Losungstext>
    <Losungsvers>1. Petrus 1,3</Losungsvers>
  </Losungen>
  <Losungen>
    <Datum>2017-04-26T00:00:00</Datum>
    <Losungstext>Christus spricht: Ich bin der gute Hirte. Meine Schafe hören meine Stimme, und ich kenne sie und sie folgen mir; und ich gebe ihnen das ewige Leben.</Losungstext>
    <Losungsvers>Johannes 10,11.27.28</Losungsvers>
  </Losungen>
  <Losungen>
    <Datum>2017-05-03T00:00:00</Datum>
    <Losungstext>Ist jemand in Christus, so ist er eine neue Kreatur; das Alte ist vergangen, siehe, Neues ist geworden.</Losungstext>
    <Losungsvers>2. Korinther 5,17</Losungsvers>
  </Losungen>
  <Losungen>
    <Datum>2017-05-10T00:00:00</Datum>
    <Losungstext>Singet dem HERRN ein neues Lied, denn er tut Wunder.</Losungstext>
    <Losungsvers>Psalm 98,1</Losungsvers>
  </Losungen>
  <Losungen>
    <Datum>2017-05-17T00:00:00</Datum>
    <Losungstext>Gelobt sei Gott, der mein Gebet nicht verwirft noch seine Güte von mir wendet.</Losungstext>
    <Losungsvers>Psalm 66,20</Losungsvers>
  </Losungen>
  <Losungen>
    <Datum>2017-05-24T00:00:00</Datum>
    <Losungstext>Christus spricht: Wenn ich erhöht werde von der Erde, so will ich alle zu mir ziehen.</Losungstext>
    <Losungsvers>Johannes 12,32</Losungsvers>
  </Losungen>
  <Losungen>
    <Datum>2017-05-31T00:00:00</Datum>
    <Losungstext>Es soll nicht durch Heer oder Kraft, sondern durch meinen Geist geschehen, spricht der HERR Zebaoth.</Losungstext>
    <Losungsvers>Sacharja 4,6</Losungsvers>
  </Losungen>
  <Losungen>
    <Datum>2017-06-07T00:00:00</Datum>
    <Losungstext>Die Gnade unseres Herrn Jesus Christus und die Liebe Gottes und die Gemeinschaft des Heiligen Geistes sei mit euch allen.</Losungstext>
    <Losungsvers>2. Korinther 13,13</Losungsvers>
  </Losungen>
  <Losungen>
    <Datum>2017-06-14T00:00:00</Datum>
    <Losungstext>Wer euch hört, der hört mich; und wer euch verachtet, der verachtet mich.</Losungstext>
    <Losungsvers>Lukas 10,16</Losungsvers>
  </Losungen>
  <Losungen>
    <Datum>2017-06-21T00:00:00</Datum>
    <Losungstext>Kommt her zu mir, alle, die ihr mühselig und beladen seid; ich will euch erquicken.</Losungstext>
    <Losungsvers>Matthäus 11,28</Losungsvers>
  </Losungen>
  <Losungen>
    <Datum>2017-06-28T00:00:00</Datum>
    <Losungstext>Der Menschensohn ist gekommen, zu suchen und selig zu machen, was verloren ist.</Losungstext>
    <Losungsvers>Lukas 19,10</Losungsvers>
  </Losungen>
  <Losungen>
    <Datum>2017-07-05T00:00:00</Datum>
    <Losungstext>Einer trage des andern Last, so werdet ihr das Gesetz Christi erfüllen.</Losungstext>
    <Losungsvers>Galater 6,2</Losungsvers>
  </Losungen>
  <Losungen>
    <Datum>2017-07-12T00:00:00</Datum>
    <Losungstext>Aus Gnade seid ihr gerettet durch Glauben, und das nicht aus euch: Gottes Gabe ist es.</Losungstext>
    <Losungsvers>Epheser 2,8</Losungsvers>
  </Losungen>
  <Losungen>
    <Datum>2017-07-19T00:00:00</Datum>
    <Losungstext>So spricht der HERR, der dich geschaffen hat, Jakob, und dich gemacht hat, Israel: Fürchte dich nicht, denn ich habe dich erlöst; ich habe dich bei deinem Namen gerufen; du bist mein!</Losungstext>
    <Losungsvers>Jesaja 43,1</Losungsvers>
  </Losungen>
  <Losungen>
    <Datum>2017-07-26T00:00:00</Datum>
    <Losungstext>So seid ihr nun nicht mehr Gäste und Fremdlinge, sondern Mitbürger der Heiligen und Gottes Hausgenossen.</Losungstext>
    <Losungsvers>Epheser 2,19</Losungsvers>
  </Losungen>
  <Losungen>
    <Datum>2017-08-02T00:00:00</Datum>
    <Losungstext>Wandelt als Kinder des Lichts; die Frucht des Lichts ist lauter Güte und Gerechtigkeit und Wahrheit.</Losungstext>
    <Losungsvers>Epheser 5,8.9</Losungsvers>
  </Losungen>
  <Losungen>
    <Datum>2017-08-09T00:00:00</Datum>
    <Losungstext>Wem viel gegeben ist, bei dem wird man viel suchen; und wem viel anvertraut ist, von dem wird man umso mehr fordern.</Losungstext>
    <Losungsvers>Lukas 12,48</Losungsvers>
  </Losungen>
  <Losungen>
    <Datum>2017-08-16T00:00:00</Datum>
    <Losungstext>Wohl dem Volk, dessen Gott der HERR ist, dem Volk, das er zum Erbe erwählt hat!</Losungstext>
    <Losungsvers>Psalm 33,12</Losungsvers>
  </Losungen>
  <Losungen>
    <Datum>2017-08-23T00:00:00</Datum>
    <Losungstext>Gott widersteht den Hochmütigen, aber den Demütigen gibt er Gnade.</Losungstext>
    <Losungsvers>1.Petrus 5,5</Losungsvers>
  </Losungen>
  <Losungen>
    <Datum>2017-08-30T00:00:00</Datum>
    <Losungstext>Das geknickte Rohr wird er nicht zerbrechen, und den glimmenden Docht wird er nicht auslöschen.</Losungstext>
    <Losungsvers>Jesaja 42,3</Losungsvers>
  </Losungen>
  <Losungen>
    <Datum>2017-09-06T00:00:00</Datum>
    <Losungstext>Christus spricht: Was ihr getan habt einem von diesen meinen geringsten Brüdern, das habt ihr mir getan.</Losungstext>
    <Losungsvers>Matthäus 25,40</Losungsvers>
  </Losungen>
  <Losungen>
    <Datum>2017-09-13T00:00:00</Datum>
    <Losungstext>Lobe den HERRN, meine Seele, und vergiss nicht, was er dir Gutes getan hat.</Losungstext>
    <Losungsvers>Psalm 103,2</Losungsvers>
  </Losungen>
  <Losungen>
    <Datum>2017-09-20T00:00:00</Datum>
    <Losungstext>Alle eure Sorge werft auf ihn; denn er sorgt für euch.</Losungstext>
    <Losungsvers>1.Petrus 5,7</Losungsvers>
  </Losungen>
  <Losungen>
    <Datum>2017-09-27T00:00:00</Datum>
    <Losungstext>Christus Jesus hat dem Tode die Macht genommen und das Leben und ein unvergängliches Wesen ans Licht gebracht durch das Evangelium.</Losungstext>
    <Losungsvers>2. Timotheus 1,10</Losungsvers>
  </Losungen>
  <Losungen>
    <Datum>2017-10-04T00:00:00</Datum>
    <Losungstext>Aller Augen warten auf dich, und du gibst ihnen ihre Speise zur rechten Zeit.</Losungstext>
    <Losungsvers>Psalm 145,15</Losungsvers>
  </Losungen>
  <Losungen>
    <Datum>2017-10-11T00:00:00</Datum>
    <Losungstext>Dies Gebot haben wir von ihm, dass, wer Gott liebt, dass der auch seinen Bruder liebe.</Losungstext>
    <Losungsvers>1.Johannes 4,21</Losungsvers>
  </Losungen>
  <Losungen>
    <Datum>2017-10-18T00:00:00</Datum>
    <Losungstext>Heile du mich, HERR, so werde ich heil; hilf du mir, so ist mir geholfen.</Losungstext>
    <Losungsvers>Jeremia 17,14</Losungsvers>
  </Losungen>
  <Losungen>
    <Datum>2017-10-25T00:00:00</Datum>
    <Losungstext>Es ist dir gesagt, Mensch, was gut ist und was der HERR von dir fordert: nichts als Gottes Wort halten und Liebe üben und demütig sein vor deinem Gott.</Losungstext>
    <Losungsvers>Micha 6,8</Losungsvers>
  </Losungen>
  <Losungen>
    <Datum>2017-11-01T00:00:00</Datum>
    <Losungstext>Lass dich nicht vom Bösen überwinden, sondern überwinde das Böse mit Gutem.</Losungstext>
    <Losungsvers>Römer 12,21</Losungsvers>
  </Losungen>
  <Losungen>
    <Datum>2017-11-08T00:00:00</Datum>
    <Losungstext>Selig sind, die Frieden stiften; denn sie werden Gottes Kinder heißen. </Losungstext>
    <Losungsvers>Matthäus 5,9</Losungsvers>
  </Losungen>
  <Losungen>
    <Datum>2017-11-15T00:00:00</Datum>
    <Losungstext>Denn wir müssen alle offenbar werden vor dem Richterstuhl Christi.</Losungstext>
    <Losungsvers>2.Korinther 5,10</Losungsvers>
  </Losungen>
  <Losungen>
    <Datum>2017-11-22T00:00:00</Datum>
    <Losungstext> Lasst eure Lenden umgürtet sein und eure Lichter brennen.</Losungstext>
    <Losungsvers>Lukas 12,35</Losungsvers>
  </Losungen>
  <Losungen>
    <Datum>2017-11-29T00:00:00</Datum>
    <Losungstext>Siehe, dein König kommt zu dir, ein Gerechter und ein Helfer.</Losungstext>
    <Losungsvers>Sacharja 9,9</Losungsvers>
  </Losungen>
  <Losungen>
    <Datum>2017-12-06T00:00:00</Datum>
    <Losungstext>Seht auf und erhebt eure Häupter, weil sich eure Erlösung naht.</Losungstext>
    <Losungsvers>Lukas 21,28</Losungsvers>
  </Losungen>
  <Losungen>
    <Datum>2017-12-13T00:00:00</Datum>
    <Losungstext>Bereitet dem HERRN den Weg; denn siehe, der HERR kommt gewaltig.</Losungstext>
    <Losungsvers>Jesaja 40,3.10</Losungsvers>
  </Losungen>
  <Losungen>
    <Datum>2017-12-20T00:00:00</Datum>
    <Losungstext>Freuet euch in dem Herrn allewege, und abermals sage ich: Freuet euch! Der Herr ist nahe!</Losungstext>
    <Losungsvers>Philipper 4,4-5</Losungsvers>
  </Losungen>
  <Losungen>
    <Datum>2017-12-27T00:00:00</Datum>
    <Losungstext>Und wir sahen seine Herrlichkeit, eine Herrlichkeit als des eingeborenen Sohnes vom Vater, voller Gnade und Wahrheit.</Losungstext>
    <Losungsvers>Johannes 1,14</Losungsvers>
  </Losungen>
  
</FreeXml>
